(小店黃藍認證)又多一種方法，但不是唯一

你間鋪夠薑就就淨係貼建制班區選嘅海報，兩邊都貼就最仆街

等罷食得執笠

藍小店罷食

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: